罷工變成多區衝突示威封路 焦點到底放左係邊？罷工既意義係邊？

連日黎多個黑警犯錯被傳媒放大
本應係吸取民心既好時機
多區集會罷工更應係再次表現到民眾既決心
大把人一家大細出黎集會 7區集會
結果連人數統計都冇
焦點完全變成警民衝突 衝擊警署
甚至多處放火 有部分更影響民居
連登仔都話不割 但我聽到身邊太多淺黃既質疑
（包括我家人）連日黎被我一直洗腦 終於變成淺黃
但當佢地同我講成晚剩係見到示威者 放火 破壞警署
難道我可以一句同佢講： 信前線 不割嗎？
絕對係會失民心 希望大家過左今晚真係要思考下

利申和理非一直睇直播的小市民
家人亦由藍絲變成淺黃 希望大家一齊努力

其實狗仔挑釁又好咩原因都好都好 好多時無啦啦武力被升級左

要防止呢個問題其中一個好撚有效既方法就係和你飛

非指責 但前線情緒太高漲

機場罷工其實幾成功，但無乜人提

自推 想前線睇到

無錯 失哂焦